比起藍絲，我更憎左膠

搞死香港